Twitter 文宣小薯有野要講呀

我係其中一個打Twitter 文宣(純英文)既小薯
有幾樣Feedback:
1) Twitter 要人呀，最好係英文人呀。純英文既廿個都冇呀。就算你地怯都唔該定時岀下英文post啦。上Twitter就係要同外國宣傳呀，淨係講中文咪又係同同温層講野。用多D外語啦
2) 明白而家好多人好攰，圍爐的確可以振奮，但係twitter超多掛住圍爐冇推行動/重要信息既post呀。唔該定時定候post返正經野啦。
3) (升級)你地真係想圍爐既，不如試下間唔中用英文圍啦。可以試下吸引D外國人睇下我地平時受咩打壓呀。當然正經post最好行頭啦。
4) 真係怯英文既咪retweet加幾句簡單既英文感想囉，你錯grammar冇人笑你架
5) 啱啱入門twitter既開頭係少人follow架，唔好咁就縮啦，多D actively follow人，comment人地既post, retweet，慢慢就有follower架啦

大家快D上Twitter 啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

好 我依幾日的起心肝 開返個twitter幫手 橫掂我平時講英文多過中文 一齊努力！

Btw one more thing:
連登有個twitter入門指引，睇埋仲有咩注意就you are all set!

Ok